睇完條片，要好好保護記者朋友

唔好好似d暴徒咁記人老母母